(緊急）方仲賢被捕前片段或人證

（代方仲賢媽媽出post）
利申：我表姐係佢朋友。
而家佢媽媽不在香港，已經安排律師過去，佢媽媽希望有多啲事件既資料。

各位巴絲請問有冇人証或片影到班狗拉人前既片段，甚至舖頭cctv？

如有請聯絡：

堅求救！！幫幫手！！

推推

推

push！

想攞證據告人阻差辦公？

大家留意，11點記者會

依一刻唔好俾任何機會佢翻盤

屌你唔係呀，真係佢呀媽求救呀，佢而家係日本癲左喇！！

依度咪有片囉

請問有冇前啲既片或者有冇人見到差佬做過啲咩。

你冷靜啲，charge 又未落咁快攞片做乜？

舉證責任在警方

依家我方型勢大好，11點記者會
等多一陣對會長，對大家都係最好

你一係講你揾咗邊個義務律師，或自己律師。
如果你係黑狗扮家屬，轉頭凶D人証，我哋咪奶嘢

咁佢媽係日本嗌救命，自然就想幫佢啦。
我真係唔係鬼，大家都係媽媽c9,個心好不安

pish

on99 , 證據等警自己查
叫伯有同律師傾清楚先出 post

你俾佢睇呢個Post同埋連登相關Post
大把片可以俾佢睇發咗咩事

呀伯友都係想幫自己個仔者，我明大家都驚係鬼，但你唔好話我哋on9好嘛，我哋都係c9仔，試下上黎問者，冇咪算囉，駛唔駛咁話人。

我反而信PPRB總警司依家嗌曬救命喎
仲有半個鐘就要開記者會

如果大家有片就俾星火/612基金
你真係家長就自己去星火/612基金問

好，我會轉告
就當我on9吧